亨利之後，除咗雲佩斯之外，阿妓最強中鋒係邊個？

艾迪巴約？
伊度亞度？
基奧特？
拿卡錫迪？
奧巴美揚？

N賓韋拿朴主永查馬克呢啲就唔好提啦

拿卡

基奧特+全能到

N_ben

#4我得罪你？

講緊中鋒 你放個中堅出黎做乜

25

辛洛高>all

應該係銀河唯一啦

拿卡！佢堅勁！

合約戰士walcott

合約戰士係艾迪巴約

Danny wellbeck

拿卡同臭巴美羊勁d？

拿卡射術同支點能力勁d, 奧巴美羊就速度快d過人勁d，走位靚d.

兩個唔同風格，適合唔同戰術，
最主要兩個冇矛盾，阿狗未來幾年鋒線唔駛煩，
搞搞中後場好D喎。

韋碧黑

法國雙子
住鳥 拿卡

艾迪巴約

豬腦

其實真係個個都獨當一面 好難講邊個最勁

垃撚圾